連登冇人聽Japanese Breakfast?

啱啱聽完live

on9黑警屌你老母

冇人啱？

岩岩聽完
現場好撚正

幾正 不過短左啲得一個鐘
中間有幾隻警犬

你係大叫仆街果個？

你講係咁話I like your hair嗰個？
條友真係成晚笑點嚟 笑到我停唔撚到